【投票】如果十一後出真槍實彈，你會點？

- 改用唔駛同黑警正面交鋒嘅策略，例如遊擊，或者轉做和理非

- 屌你老味！繼續衝，甚至再將武力升級

班狗無gear既時候只係垃圾, 廢物

一早出咗真槍實彈啦

無得點
同平時一樣

晨早已經開真槍實彈好耐㗎喇， 依家就係等解放軍喺香港重演64